學生時期,最勁試過比人罰炒幾多次?

當年小息留係課室
以為無老師係我呢層
我係度大嗌渣爆你個波
嗌完之後原來個仆街訓導巡緊
一野比佢拉左出去罵
仲要我罰炒
(我以後不敢再大叫渣爆你個波)
炒左1500句

抄

試過俾人罰含住隔離同學條撚一堂

小學寫字寫得樣衰 幾科老師都成日叫我罰扮
最變態係常識科教畜要我一日抄一次常識書
我真係覺得有唔少小學教畜都係心理變態以虐待學生為樂

我無一日係無比老師罰
真係變態 唔出聲都照罰

上堂串鳩個神父
比人罰抄聖經新約舊約一次

唔洗抄啦 佢死咗

真係會抄?

日日小息食飯放學都比人罰抄校規

1千?

小學初中會扮
高中抄條撚比佢

從來都唔會抄比佢

15萬次
我以後不准再偷看女老師裙底
我就算畢咗業好多年都仲抄緊

抄，揸，俾人罰抄咗咁多次都唔識字，抵你俾人罰

我小五常識科本書喺每個chapter最後面有summary 之類嘅嘢，條教畜要人背 背唔到就罰抄
好on9

以前有個同學比老師罰寫300字反思跟住仲話繼續加繼續加 我而家寫 跟住加到600字

以前聽唔清楚佢想人抄咩 越問佢個句越長

咁岩 果陣同個同學嘈緊 跟住我講左句 你阿媽個波罩你啊 唔知原黎已經有老師係後面